JJ生濕疹點算

可能因為扑得野多所以出左少少痕痕地既紅點響包皮，似我腳同手既濕疹，痕痕地
點算好

下世小心啲

真係濕疹咩

一粒粒

濕疹定疱疹呀

J位又無得透風一定up, 一生就以後都有

生袋癬 ?

濕, google 過

袋袋冇事